分享下你收工後有咩搞作/娛樂

細佬我翻shift 星期一至五 1100-2000
翻工已經要對住電腦 搭車又對住手機螢幕
翻至屋企已經唔想打機又對住個mon
奈何我收得晏 想進修都冇堂可以上
平時翻到屋企都係睇下書 寫下文

大家又有乜可以分享下等小弟借鏡一下

返屋企訓教

一星期會有兩三日放工後去做運動

打J

都係 上網睇youtube/劇集

收630，番到屋企8點
沖個涼食個飯睇陣電視10點
之後溫下日文
訓教

返PT

唉 放工後就冇曬人生

翻到咩PT

收6 返到好多PT

收6
放工返屋企食飯，打機
打到咁上下落街飲酒

拍拖

收拾心情等番工

學琴同學日文 但係學日文始終都係全日制好
一星期上一堂都係當keep下練會話 等自己唔好生疏

我都想揾堂上 但收8真係限制左呢方面嘅時間

999？

健身 打機 煮野食

約網女食飯 睇戲，一套戲睇幾次

做運動 睇書/戲 聽歌 隊草

收4點 下午通常做gym 少d人 夜晚一定人多
做完返屋企食飯 夜晚做下野睇書 跟著同女朋友facetime 就訓

唔做gym就揾朋友打下波 happy hour個d

玩周公Online
冇vip制到人人都玩得

健身，打波

睇書

游水睇書